其實仲係好大風，唔明點解掛3號波

因為星期一

因為你要返工

如果今日星期日就八號，星期一至五就三號